有藍絲撐警撐到話所有宗教都係邪教

唔講咁多 去圖

承認依家香港一國一制

重申宗教係邪教

人如其名 污糟

尚有更多笑料 歡迎入內取笑
多謝大家
link:

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

洗唔洗咁快

wu joe

污糟

潑火

呢個名真係笑到仆街

藍絲

藍絲傻鳩

條女

食到咁偏

呢d真係正一垃圾 政府個個都話要維護一國兩制 你就話一國一制
屌呢d人真係唔死都冇撚用 存在世界上都浪費資源

佢個名

全部邪教 支那都幾適合佢

佢仲要認埋自己係污糟

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

所有宗教都係邪教
呢條友單挑所有信徒

屌 以為佢自拍
不推文 & report

推

【重開】有藍絲撐警撐到話所有宗教都係邪教

推呢個
笑死